請問是否冇中資背景銀行都安全?

EG. 渣打, citibank

安全係咩意思?

相對比支資背景安全，不過如果有財力，最好都係開外資離岸戶口。

想知如果冇開離岸戶口
將響香港既銀行轉做美元
但唔提美鈔 就係放響銀行戶口

遲下港共政府做唔做到啲乜

*將擺響香港銀行既港元轉做美元

(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

冇撚有錯啊！👏🏻👏🏻👏🏻

所有香港範圍嘅銀行都唔安全。要換美金，攞出黎。

不過咁要買野換番, 換來換去, 會蝕滙率?

咁CITIBANK 係美資都唔安全?

你想蝕滙率定渣都冇

攞定出來。一禁網，就去機場用美金買機票走。匯率會蝕。不過唔理。時日無多。

美資同樣受香港法律監管。沒太大分別。CITIBANK US 就話姐。

咁我尼D窮L

最好換美金, 留D生活最簡單

東亞肯定唔係 .
東亞仲危險過支資

要快。我分行預約美金都要等到下個禮拜三。DKLM。同埋，啲港幣最好買定罐頭。遲D港幣貶值，進口食物肯地會漲價。